[ 天意？] 喺依個月入面香港嘅天氣好奇怪

有親大型示威遊行當日就陽光普照，相反其他日子就傾盤大雨。
代表咗啲咩？一兩次就話巧合啫，噉樣都叫巧合？
不單止環球文明社會企喺我哋依邊，唔通連個天都鍾意我哋？

630撐狗大會落狗屎

遊行唔係陽光普照, 而係陰陰地有風, 遊行嘅人都舒舒服服

瀟灑哥俾啲雨淋到九唔搭八。